（緊急） 聽日要套西裝 想搵間黃店買 求介紹

睇左黃藍指藍 好似無邊間黃店係做西裝
有無手足有介紹
今門小弟收6點半Pm
係紅磡收 聽朝就要用⋯
唔想幫襯藍店
貴D都無壞 比貴D同路人我得到既快樂仲多過幫襯藍店

Btw小弟178 73Kg
想買一套

拍到油塘被自殺既人

聽朝要用...除左g2000同m&s都無乜幫到你
仲要搵黃店...

G2000 買唔買得？
好似係田少 算是藍店

合身既西裝無可能聽朝即刻有
要現成你基本上一定要去大牌子

西裝店Zuitable 免費為手足提供西裝上庭

好似之前有一間係提供西裝比要出庭既手足
不過你好趕喎

同埋好多app同website
自己睇下

Ig @zuitablehk 係尖沙咀咖

岩岩先醒起 唉

Francso tailor

原諒我有D強迫症⋯
我真是一蚊都唔想比藍店

請問Zara是否藍店 因為查唔到
但又聽講過佢對中共跪過

Google左 就話佢收起左D公仔
政治審查

真係走投無路

MS on sale now, can go and check

上面巴打咪俾咗幾間你

買Zara 用完return

suit supply

最好主意